====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Il est plus que probable que le nombre de 14 millions , s ' il n ' est pas atteint avant le terme des trente-cinq ans qui viennent , le sera plus tard , vers 2010 ou 2020 .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

